{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_006970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "다랑도"
    },
    "text": "多浪島 (다랑도)\n全羅南道莞島郡金一邑沙洞里\n1999年時点で、莞島の面積は0.6平方キロメートルで、人口は62人でした。海岸線の長さは2kmで、最高地点は70mでした。莞島は東方向に23.3km離れた海上に位置し、周囲には小浪島、釜島、燮島、牛島などが存在しています。この地域の海は激しい波が見られ、このため多浪島と呼ばれています。島自体は北から南西に少し曲がっており、下方に行くほど広がっています。住民たちは農業と漁業を組み合わせており、主要な農産物は豆類などで、水産物としてはカタクチイワシ、サザエ、ナマコ、ワカメ、アワビなどが産出されています。平日島へは小型漁船を利用して入ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "多浪島はどの県に位置していますか？",
            "answer": "多浪島は全羅南道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "多浪島の面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "多浪島の面積は0.6平方キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "多浪島の人口は何人ですか？",
            "answer": "多浪島の人口は62人です。"
        },
        {
            "question": "多浪島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "多浪島の海岸線の長さは2キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "多浪島の最高地点の標高は何メートルですか？",
            "answer": "多浪島の最高地点の標高は70メートルです。"
        },
        {
            "question": "多浪島の周りにはどのような島がありますか？",
            "answer": "多浪島の周りには小浪島、釜島、燮島、牛島などがあります。"
        },
        {
            "question": "多浪島はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "多浪島は東方向に23.3キロメートル離れた海上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "多浪島の主な農産物は何ですか？",
            "answer": "多浪島の主な農産物は豆類などです。"
        },
        {
            "question": "多浪島の水産物として何が産出されていますか？",
            "answer": "多浪島の水産物としてはカタクチイワシ、サザエ、ナマコ、ワカメ、アワビなどが産出されています。"
        },
        {
            "question": "多浪島へのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "平日には小型漁船を利用して多浪島に入ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 317
    }
}